點解解咁多平行時空撚？！

你地知唔知旺角有一嗰間 J.coDonuts & coffee 係藍店 呀呀呀 灣仔同將軍澳都有分店 咪撚再幫襯佢 黎緊好似有優惠

你是唔是唔記得有500萬隻猪

有時見到佢哋嘻嘻哈哈咁食冬甩好撚燥

冇鬼派又想屈鬼係手足，捉唔捉鬼係現場決定